黃大鈞目擊陳子遷忽然歇斯底里地咆哮「最衰係你哋班人...」 當時佢身邊根本無人

關於那個律師陳子遷「懷疑被私了」一事，有報道說指「因為政見不同與人發生爭執」。由於當時我就在現場目擊事件，所以想同大家分享我見到所謂的「爭執」是如何引起，而整件事我回想起都覺得好「詭異」。

當時我同鈞嫂沿銅鑼灣禮頓道往南華會方向行回家途中，過咗PCCW大樓未到HKU SPACE，突然喺我前面約十米，有一個男人忽然轉身再向天及對面馬路嘅人群，歇斯底里地咆哮「最衰係你哋班人...」

基本上我同鈞嫂都感到非常突然，因為喺佢身邊根本見不到有任何人，近到足以同佢有身體碰撞，亦不見有人同佢發生口角，而佢大叫又沒有特定的對象，點解佢突然間會「爆發起來」呢？當時我還估呢個人一係high咗嘢精神失常，再唔係就係鬼上身？

之後就有其他人從馬路那邊同佢開始對罵，然後再有人走過去佢身邊，繼後發生的事，就如網上片段所見。

事後睇到有報道指呢個男人係41歲嘅律師時，我承認我係非常錯愕的。因為我覺得那個人唔似41歲，現場見覺得起碼五十幾，亦與報道的律師profile相樣貌頗有差別。

而現場男子的行徑，也令我很難相信他是一個律師，點解佢會突然對其他人挑釁大叫？係失常？鬼上身？定係有「特別原因」？

思覺失調冰上腦

正氣大鈞

表忠啫，北佬受呢套苦肉計

其實發個夢嘅都見過好多藍絲係會咁
離到好遠歇斯底理咁咆哮出地圖炮

你睇支拿啲鬧交片佢地都興咁
無乜出奇

佢係傻閪

有冇幫佢驗毒呀？

唔好搞我後面

根本上上位, 行戰狼何君堯路線

佢個樣都似鬼上身

會唔會連個律師資格都係佢自己FF出嚟架咋

push

當個個都咁做
僧多粥少 自然無用

隻共匪五行欠打

食左23K

藍絲就算係中產,
細個受大陸逼害太多, 大左個又要逼自己愛國
支那D思維早就植入左佢地腦中
去到某D位就會trigger出黎

仲以為佢係藍

個個爭住上位

個個爭住做何君堯
但啲藍絲又覺得無問題
真係好反智

陳冰冰?

咁傻嘅人都要理？

你可以打我了

傻人發現案

參考馬蹄露同人打之後有得北上拍戲
條友來緊大把生意照住

收唔收到錢先

期待有呢單既律師version

擺明想引人鶳佢,好多藍屍用過呢招
手足都要冷靜,佢齋挑釁冇郁手可以幫佢沖涼剪頭髮紮糭...唔一定要打

認真 我話你知點贏.......

睇個樣都知柒下柒下 弱弱地智

苦肉計？痛一次，以後大把訪問，大把着數、大把生意。

腦殘失明

同馬蹄露用同一手法

真
好多時係專登挑釁引人私了，個人覺得佢冇搞我地，我地無視就得
不過做咗都唔割

用緊還原靚靚拳, 佢都仲未多謝人

呢個律師以身博取人民幣之心已很明顯

佢地下一句：我忍唔住喇！
跟住斬人

路過市民成功制止暴徒，阻止悲劇發生，高尚情操

好似尋日個d片,有機會有人set哂機等影

以前有人落黎挑釁我地都識玩膠/用其他方法
要令對方達唔成目的先叫贏阿

失常

黃大鈞手足
唔知係咪好大呢

咁佢都唔知算大膽定on9，揾條命黎搏民意反轉?

很好的宣傳手法

律師都會high野

都係個句啦

-0-0又一隻左膠

D 片冇頭冇尾
我點知佢點解比人打?
會唔會係佢打人先?

過左身嘅手足去搞鳩佢
佢有份害死手足

係香討見義士全相(冇口罩)，慘

係咪股票輸咗好多錢

之前見過佢一次 個人係歇斯底里的

角度，位置映得清楚，TVB

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

藍絲律師被黃絲私鳥
無論構圖 標題 都好符合國安法所需元素
可悼差一句：我支持國安法 你地可以開始私鳥我嘞
結論：唔夠愛國既愛國演員

比人打完有得上位

係咪前主播？
離開咗cctvb嘅通常都似返個人

Cctvb 咁岩影到 樣同年齡又唔似
cctvb 龍虎舞獅 又有job出

W

Check下佢個腦先啦

真係忍唔著笑。

海歸既，有幾勁就唔知。

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

最近班藍屍都好勤力

離開都好多年lu

又啖化政見不同
為香港付出同賣港都係政見不同

佢玩完迷幻性派對？

我懷疑加入港共都要啪藥,個個都係柒到無論,講嘢衰過小學生

佢真係似五十幾歲

現實係你唔認都真係有好多左膠